警察應該政治中立喎

做咩叫香港市民一齊譴責某部分立法會議員？

如果你夠錢出糧俾成隊警察，佢地實變深黃。

已成國家機器

議員犯左法你就拉人，你人都都無拉，你憑咩叫市民一齊譴責議員

如果你夠錢出糧俾成隊警察，佢地願意食屎食到全口深黃